noch eine dritte Empfehlung für Jerusalem: das Israel-Museum

Dieses Museum ist sehr umfangreich. Es hat variierende Sammlung von Kunst und Archäologie. Die Kunst Sammlung ist wirklich beeindruckend. Sie fasst all Perioden um: Von prähistorischen Zeit bis zu modernen Kunst und beinhaltet viel von dem Impressionismus und Realismus.
